Tsla 壽終正寢

特斯拉盤前跌幅擴大至7%，昨日收跌近6%，其第二大股東BaillieGifforrd股比例從6.32%降低到了4.25%，但官方迴應：僅為持股比例的合理調整，後市仍可能繼續加倉。

連燈仔

正....正股驚閪咩

高買低賣

留名

好正常，佢拆細都係想散貨比散戶啫

呢d 位 剩係炒intra day 算啦...